今日塞鐵非常成功

六點幾搭撚到而家架架都好撚空 個個暢通無阻。